好唔好制定一D守則畀現場手足follow

今日捉鬼見到d場合好混亂 一人一句 完全做唔到任何decision 群情再洶湧d可能會引發返唔到轉頭嘅後果

我建議可以大家一齊投票 用民主方式定一d守則 例如咩情況底下捉到鬼應該點做

除左呢類型嘅守則 仲可以定下前線有咩行動係大家可以接受 定好左 就算點分化都分化唔到

可以諗諗

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

去到2019年你仲講緊現場投票？
黃之鋒圍警總果日叫大家現場投票，已經比人屌到仆街。

我自己就諗到一個方法，你可以入嚟參與討論。

唔係現場投票 係事先定好守則 如果定左某種情況係投票咁都要投 如果唔係就照守則做

有d似呢位巴打講嘅野
經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

但rather than軍規 我覺得定嘅守規可以再廣d

推

今次示威係無大台，你唔可以用投票的方式迫人地跟你做法。

你諗到好的做法，你可以而家喺連登提出。
如果你嘅諗法係OK，大家自然會記住，然後下一次就會有人跟你諗法去做。

有守則唔代表大台 唔要大台係唔想有一小撮人代表所有人 如果守則係大家一齊定就係代表大家 唔係逼邊個跟邊個做 仲有就係定守則嘅出發點係避免好似頭先圍鬼咁混亂 正正就係無大台 先更加要有守則去跟

唔要守則

要共識

如果守則係由共識定出黎架呢？